iPhone錄完片開唔到

如題，用iPhone錄完片後會播唔到，禁入去寫住“打不開”，個預覽圖都會係白色，想問下可以點救返d片

Airdrop出電腦試下

巴打試左唔得

up上YouTube 再down返落黎

巴打們我諗個問題係內存唔夠,可以點搞

😫

MLC ,TLC 問題

巴打意思係咪冇得救，可以點做回服返d data

咩黎

最新國產膠科技？